
\subsection{Beziehung zu anderen Systemen}
\label{sub:allg_beziehungen}
% This section should place the product in perspective with other related products. If the product is independent and self-contained, state that here. Otherwise, identify interfaces between the product and related systems.

In diesem Kapitel werden die Beziehungen zu anderen Systemen und zwischen den
Komponenten des DPG beschrieben.

Die Beschreibungen zu Schnittstellen ist hier nur kurz gehalten, genauere
Beschreibungen zu den jeweiligen Schnittstellen befinden sich in \autoref{sec:externe_if}

\input{benutzerschnittstellen.tex}
\input{hardwareschnittstellen.tex}
\input{softwareschnittstellen.tex}
\input{kommunikationsschnittstellen.tex}
\input{speicher-bedingungen.tex}
\input{operationen.tex}
\input{installationsanforderungen.tex}